呢段時間咁多黑警洗白post 就知道有人想connect

想connect?
得呀 一係棄械投降
一係出黎示威反對政府當你地condom

唔是就收收皮
出幾個post就想connect
傻撚左？

Pish

一係辭職
一係721當日棄械
一係縮番入你老母個閪到

黑警企開d啦

仲話裝備要升級出水炮咁樣點樣覺得有善意